其實太空倉犯唔犯法 1823會唔會做野？

見到好多租樓廣告 影埋太空倉 標明係太空倉
有無犯法？
可唔可以打1823？

要睇佢乎唔乎合消防條例

一間屋住8個人都得？
咁全港都整太空倉
日本都係咁

能夠發出金色的光

香港冇居住空間條例 一間屋300呎就算住20個人你都吹佢唔脹

咁點解唔起多d太空倉 一個2千
一幢有50個都10萬個月

仲fat fat啦

好耐之前西環係第一間整太空倉
之後畀高登仔話消防條例有問題之後見報gg
而家仲有？？？？

如果短租俾人住幾日已經係違反旅館業條例

月租又計唔計
香港人自住

自己睇link

上租屋網大把

第一 一般屋苑要過到管理處
第二 通常可以做太空倉既都係工廠區 但住宿過唔到地政

我見唐樓都有
唐樓業主分分鐘做埋管理處

只要個租期大過等於28日 就唔算違法
短租就好大機會中招